\beginsong{La mia terra}[by={C. Cattini -- S. Oliva -- M. Vecchi -- G. Carletti}]
% \transpose{-4}

\beginverse*\nolyrics
\[G | D | E- | C]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Madre, adesso che ho passato il mare,
ricordati di pregare appena puoi.
Ora che ho lasciato la mia nave ora
ho nel cuore una parola sola, ed è per te.
Nel tuo bacio il mio pensiero vola, \brk ho paura e non ho fiato in gola
faccio a pugni con la mia coscienza \brk senza te.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[G] Da che parte è la mia \[E-]terra
ricomincia un'altra \[C]storia
la mia sorte il mio de\[D]stino
la mia stella il mio cam\[(G)]mino.
\chordsoff
Da che parte è la mia terra
ricomincia un'altra storia
ho negli occhi il mio destino
madre prega anche per me.
\endchorus

\beginverse
Madre, adesso che ho passato il mare
regalami un coraggio forte come il tuo.
Ora, che ho lasciato la mia nave ora
ho nel cuore una parola sola ed è per te.
La tua voce mi riscalda ancora \brk del tuo abbraccio avrei bisogno ora
faccio i conti con la tua saggezza \brk senza te.
\endverse

\beginchorus
Da che parte è la mia terra
ricomincia un'altra storia
la mia sorte il mio destino
la mia stella il mio cammino.
Da che parte è la mia terra
vado incontro alla mia storia
nascondendomi nel buio
madre abbracciami.
\endchorus

\beginverse*\chordson
Re\[C]spiro l'aria fresca
fremito di rabbia \[G]dentro di \[D]me
nei \[C]piedi solo fretta
piango ma non passa: \[G]prega per \[D]me.
\endverse

\beginchorus
Da che parte è la mia terra
ricomincia un'altra storia
la mia sorte il mio destino
la mia stella il mio cammino.
Da che parte è la mia terra
dentro il cuore la memoria
e negli occhi il mio destino
madre abbracciami.
\endchorus

\endsong
